癲狗TRUMP幾時先肯收手

小股民辛苦錢,你亂狗咁咬人,攪到股民輸錢,點解可以咁撚仆街

唔係有佢 晨早炒到爆哂煲啦

真係多謝晒喔

你睇淡味放晒佢先囉

淨係識向上買嘅人唔deserve good ending

你不如問下支共幾時先搞夠香港

成班淡疫出晒黎

幾時講股係實賺？
唔識買就合埋把口睇戲算啦賤民

買put買熊咪得

講真⋯ 個個都自掃門前雪架啦
佢搞咁多野都咪又為左自己
理9你班美國中國定全球事，辛唔辛苦錢

提提樓主買熊都慎重
個市升下又跌下,跌下又升下
分分鍾買熊你都係死Q晒，唔出奇

咪係

小米升到 baba 聲喎

俾機會你入重貨呀

跌市唔識搵錢既學咩人多嘴
扑暈自己五年後見啦

第一次買股票？
升市基本上買乜都贏
以為 d 錢好易賺
而家跌少少就牙痛咁聲

零和游戲，有人輸錢就會有人贏錢，邊個贏？自己諗

I love 侵侵